Twice成員坦香肩胸型畢露衝突男性感官

Twice成員坦香肩胸型畢露衝突擊男性感官

GAY

👀＞

係咪掉轉咗次序..

no agy

俾印度佬hack 咗？

姜丹

個嘴都幾醜

以為咩突出男性器官

TWICE最醜係佢

正，我全都要